係咪已經春天了

無咁凍唔再講，仲要濕濕地

一月頭就咁

唔想岀汗啊